喂，不如你哋唔好發夢，俾機會我哋band友追夢啦，大家話好唔好呀？

屌你老母啦

搞音樂大撚晒呀？
本土音樂大撚晒呀？

唔屌你熱狗，淨屌你戇鳩。
音樂人？挑
人都未撚識做，仆街死啦

成日拎香港，拎本土，拎音樂去情緒勒索，你以為個個都好似你班傻鳩mk仔無撚腦咁，咁易就俾人騎劫思想咩

其實睇完成件事就知班友惡到痴線

已經唔係惡人先告狀嘅問題

因為佢哋根本唔覺自己錯，屌完人仲以為自己先係正義，自己先係挑戰高牆嘅雞蛋。
果種自命正義，真係好撚中二病

咁勇武
去狗屋/紀律部隊宿舍
隔離嘈吖嘛

光復香港 指日可待

自認熱狗可以打橫行姐

香港係咪包容唔到本地音樂

嘥氣啦垃圾3流MK情歌

又想借機宣傳愚本土
捉晒班band友就啱
嘈撚到閪咁

惡撚到

痴撚線

正正經經搵份跟車送貨喇垃圾
夾band叫自己做音樂人知唔知醜

咁算唔算係鬥黃嘅一種

只係以黃自居，以為有buff可以為所欲為，點知俾人屌到反艇